[玉樹臨風貌若天仙] 六月一日法國二千堅尼賽日討論區I

香港馬會賽馬博彩有限公司將於下週一（6月1日）越洋轉播於法國多維爾馬場舉行的法國二千堅尼賽馬日其中七場賽事來港，賽事設獨立彩池接受投注*。法國二千堅尼賽馬日設有「兩口孖T」供投注。

法國二千堅尼賽馬日獨贏及位置的注項將匯出至法國Pari Mutuel Urbain (PMU)彩池，其經修訂的PMU賽馬博彩規例將適用於相關的匯出彩池。連贏、位置Q及其他特別彩池仍以香港獨立彩池開辦。若匯出彩池的注項未能成功匯出至PMU彩池，有關彩金將獨立以香港彩池及按照PMU使用的方式作出計算。

投注匯出彩池的方法與現時投注香港彩池一樣，而賠率計算方式則會按照法國PMU使用的模式，即是先以扣本的模式作出計算。賠率資料方面，當上一場次的派彩作實後，即場場次的香港注項將匯出至法國PMU彩池，屆時彩池所顯示的賠率即轉為法國PMU 當地的賠率，當中位置所顯示的賠率為最低賠率；換言之，最終的位置賠率可等同或高於所顯示的數值。

聽日係到搶？

LM

Yes

不如聽日唔分場次
有幾多人報就幾多隻 唔重覆就得
想追分既可以追分

唔分組別 I MEAN

但係使唔使限時=.=

馬PO龍虎榜
.0. 494
華可可 317
Win神Ho 306.5
我愛金世正 236
被馬會屠殺 153
緣盡愛未完 101
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
陳曉明應教港隊 68
Suis 67.5
最強藝人吳宗憲 38.5
小川ともみ 35
覓腸 5
eriksen 2.5
切柒 -8
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
芝麻糊加隻蛋 -34.5
潘頓正賤種 -36
單挑冠軍 -39.5
保羅翻譯 -39.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
Scandalbb -40
排球少年 -50
超能量化歡騰龍駒 -62.5
福逸 -65
寶高 -76.2
Waikuku -80
Adnan_Januzaj -92.5
時時精綵(馬王) -95.7
人一世勿一世 -101.5
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
跟方駿暉贏大錢 -119.9
ケッピ -120
Grealish -120
中出大俠 -131
玖寶 -134
Greenwood綠木 -139
貓蛇 -151
波利 -155
長井 -160
張繼聰愛失踪 -160
Priestgod -160.5
_@牙波牙 -183
新力必 -198.5
冼毅力saint -200
不加思索畢加索 -202.5
なつめみお -221
烽煙 -232
尊兄 -238.5
戚家隻狗喪彪 -240
23_香川真司 -273.5
奧書 -283
金仕芬 -332.5
睇書 -352
晏菲路8號 -436.5

睇黎都係閪多

咁一定係限時好D
但係個RANGE可以大D SAY 幾粒鐘咁
因為海外PO一向都唔會賽前傾好多頁

Lm

1200-1500 ok?

支持 刨下馬先

1/6 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期一中午12點至3點
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#8)
報名時請用 S2-_ 馬名(User名) 格式

例如:
S2-4 豐富早餐 (靚蝦王旺)
S2-4 長升長有 (寶高)
S2-2 典雅淑女 (Win神Ho)

是次精選會不分組
報名方法鬥快，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

粒蝦呢

聽日贏大錢

S2 R5 表情符號 (中出大俠)

PMU嘅賠率，有興趣可自行參考

馬會係咪第一次開歐洲ge非草地賽事

format...

呢日係咪第2次播?
上年好似狂開大熱

場沙地仲要拆組

S2-5 總冠軍 (冼毅力 saint)

S2-1 力之統帥 (新力必)

S2-4 吉哈瓦島 (福逸)

S2-2 就是快 (Win神）

S2-5 作家（尊兄）

S2-6 瑪蓮達 （我愛金世正）

1 日出玲瓏 4 孫達志 128 巴米高

S2-3 追想逐夢 (烽煙)

S2-6 隨夢而行 (なつめみお）

S2-1 甘巴奧 (奧書）

S2-6 貌若天仙 (人一世勿一世)

S2-3艾德利(排球少年）

匯出彩池即係依家馬會個賠率係法國嗰邊嘅賠率？

其實我都唔知馬會嗰段嘢up乜

最頂癮係bet365同其他外圍都無今晚d法國馬嘅賠率

淨係知馬會係中間人

S2-6 常青草(阿積士全隊空難)

原來個個星期仲要係父親節

難離難捨

S2-1力之統帥 (周俊樂-10)

S2 - 5 總冠軍 (牙波牙)

S2 - R4 10豐富早餐(活影)

S1-R1 確特別 （超能量）

S2-R1 7.咖啡烘焙(運毒家)

馬報Racecard有喎

S2-5總冠軍（排球少年）

1/6馬PO精選:
S2-1 力之統帥 (新力必)
S2-1 甘巴奧 (奧書)
S2-1 確特別 (超能量)
S2-2 就是快 (Win神)
S2-3 追想逐夢 (烽煙)
S2-3 艾德利 (排球少年)
S2-4 吉哈瓦島 (福逸)
S2-5 總冠軍 (冼毅力 saint)
S2-6 瑪蓮達 (我愛金世正)
S2-6 隨夢而行 (なつめみお）
S2-6 貌若天仙 (人一世勿一世)

其他會員心水:
S2-1 力之統帥 (周俊樂-10)
S2-1 咖啡烘焙(運毒家)
S2-4 豐富早餐(活影)
S2-6 常青草 (阿積士)

漏左尊兄隻作家？

thanks

1/6 馬PO精選:
S2-1 力之統帥 (新力必)
S2-1 甘巴奧 (奧書)
S2-1 確特別 (超能量)
S2-2 就是快 (Win神)
S2-3 追想逐夢 (烽煙)
S2-3 艾德利 (排球少年)
S2-4 吉哈瓦島 (福逸)
S2-5 總冠軍 (冼毅力 saint)
S2-5 作家（尊兄）
S2-6 瑪蓮達 (我愛金世正)
S2-6 隨夢而行 (なつめみお）
S2-6 貌若天仙 (人一世勿一世)

其他會員心水:
S2-1 力之統帥 (周俊樂-10)
S2-1 咖啡烘焙(運毒家)
S2-4 豐富早餐(活影)
S2-6 常青草 (阿積士)

3個

@寶鳩
講好左帶領我 請勿走數
贏多多上

今晚跟實海外名家

S2-1 飛哂3隻買其他4隻互串算了

S2 7 推銷員

準?

真正海外名家
胡詩遨遊戰士

有幾隻牌仔騎

新力必全勝 = 胡詩遨遊戰士

啲牌仔係咪好垃圾

屌你老母

佢兩個都精選 力之統帥

咁係咪要擇低今日D馬名出年先買..

新力必真人係WIN姐

我話我識你都唔信啦

孫達志原來係法國

點解唔搵上年嗰啲今日買

日出玲瓏 孫達志 128 磅 巴米高 (4)

咖啡烘焙

同佢揀力之統帥啲理由一樣 點部署

廢人

今夜（1日）馬會轉播法國二千堅尼賽馬日，孫達志在第七場（S2-7）派出「日出玲瓏」，由巴米高策騎角逐草地2000米第二班條件讓磅賽。
這匹三歲雄馬暫時出賽兩次，跑獲一冠一季，表現良好。
「日出玲瓏」如果今場贏馬，有機會成為孫達志衝擊分級賽的重要棋子。

隻馬吹到幾勁

唔洗買

費伯華強陣

第5場會唔會底出

其實咩網有得睇外國馬往積?

輸死你

Racing Post

周俊樂垃唔垃圾？

留名睇法國佬搞笑

陳嘉熙勁喎

我迷熙 周俊樂快撚d收番佢個牌

頭場迷一迷彭先

點刨 點入手

有無live link

無理由bo
咁連贏=位置q?

有連贏同位置q買

頭場就個三隻番？

WP射出去法國彩池, QQP圍內自己對賭

噢 明白了

【論戰天下】費伯華再捧法國二千堅尼！

法國人正唔正氣

屌你咩蔡俊燈

咖啡烘焙仲要有磅減

總冠軍個個都TIP架啦

會唔會底出

R1 leo 100%

又可以見識法國人點跑假馬

有2.5當買全藍衫都抵

有線係咪冇得睇

勸各位睇外國網，唔好睇狗會

狗會出賽表過往紀錄錯漏百出

頭場撐我年

605台？

冇

我想揀個兩隻都俾人揀左先

racing post搵極都搵唔到
禁落去''results''睇唔見有

有冇人知麥晴欣去左邊

準備左1000蚊殺佢老母西

日本

1905開始
但係節目表冇寫

Cards > Deauville

節目表都唔更新

巴度咁小馬騎

尾場頭3都有位置？

頭場就有彭蛇

2-3-4

Cards > Deauville 㩒入去某一場 再㩒Setting入面揀你想要嘅嘢

派錢？

J2幾點開始播

Google 有好多個網，有埋replay

頭場1號，3號，7號伏到仆街

睇倍率都知頭2啦

今晚小賭怡情算

留名一陣binc

Ok all in 1-3-7

加隻5買單數四連先

係咪要subscribe佢先睇到好多野都冇顯示

比料未

全餐

睇race card已經有基本料

蝕水

戒賭算

係未成日爆冷架?外國 9買

女馬伕幾正

獨贏及位置投注匯出到法國PMU彩池。上列位置賠率為法國PMU彩池賠率範圍內的最低賠率。最終位置賠率可等同或高於所示賠率

四號

仲要背心

17分鐘開跑係咩事

隻1出面由4.3跌到3.25
2同6都無點上落,
反而3由34跌到21倍
1 wp

四號果個女馬伕低胸，紅外套

咁巴打買乜好？

但係我想知佢過往成積,跑第幾,時間幾多

4號果個好正

Welcome back

對你好失望

你Set到咁樣再㩒入去佢啲賽績就有紀錄

戒賭係口號 賭波馬係不死

唔係走左啦咩

邊個網有當地賠率睇

好嬲好嬲

跑都要帶口罩

呢個真係難用過賽馬會好多,我試下

2-6-7

第三有位置派?

訓一覺當咩事都冇發生過

母

啲騎師會唔會快過馬無氣

我買2，6 拖4，5

6號幾超

2 4 6

小明快d 定潘頓快d?

痴線帶口罩跑馬

圖

啱

4號條女幾錢Q

拿蛇賭邊隻

7呀

5號都唔差 大波黑背心

求料

3個見習生都係女？

3號位置

完左場喇

買條四重

買彭國年啦

屌你唔止要睇馬匹配備

而家要睇埋騎師口罩配備

4

@寶鳩
黃牌警告

Same road

1-4Q

7p

仲未入閘

7 ok?

跑咩

4 7 q

1936先跑

咁多牌仔點賭

6， 2 ，7

戴口罩跑馬

咁多女騎師

嗰啲女見習嚟?

幾日前跑第尾15
點買呀

367

榮冠大道扭計

4 7一棍

戴口罩點睇女

7隻跑爆埋

屌你老母又爆

3 2 4 5

彭國年

布狗

又爆

屌，爆隻3

唔肯入閘果隻贏馬

布達德去咗邊？

乜野黎架

榮冠大道搞掂

爆到

力之統帥乜撚野黎架 刨績賭碌撚呀

屌你老母 隻 4咁都冇p

邊撚個夏仕榮

七匹都爆

去左角球旗

最冷果隻贏

海外馬又爆

乜撚野布達德好勁

4有P

3號仲要回飛

彭蛇

入閘搞咁耐 贏幾個馬位

on9...

你老味贏到甩晒

刨績黨又輸鳩柒晒

佢有p我冇錢收

布達德 湛明諾
兩大師傅

湛明諾騎乜鳩？

隻7貼欄乜都無

第三冇

意大利馬贏法國馬

撚狗好勁

sm屌 確特別咁都贏唔到

r到個頭甩哂落黎

3號評分得二十幾

竟然贏晒其他6隻四十幾評分

黑衫拉馬好大波

J2 d人燈到誇張

屌隻6一步都冇

好撚好玩 爆爆爆

3隻p就買中4哥
2隻p就買中3哥

澳洲馬唔撚識買
好彩臨買果陣馬會app load唔到

6號去左邊

睇女簡馬算

3個牌仔+兩大高手啱見咗

剩低兩個就咁串Q

傻閪到

係咪計頭兩隻？

買左2千wp 又鋪草

澳洲馬行圈好睇

同路

精選得1隻

澳洲

計兩隻定三隻

好撚on9

兩隻p

似兩隻

記錯梳 唔撚識外國馬
法國🇫🇷

湛明諾返法國都要害鳩我 你老母
廢閪真係一世

新力必 -40

到底啲畜牲係度做乜輪野

有冇讀 stat既人

7隻馬跑最冷個隻既機率係幾多

ok

有位置q咩唔係？

未盡力策騎啦屌，一鞭就收工

2.1倍

計兩隻點會仲開位置q

位置q都計兩隻？

屌下場蘇銘倫 巴度算

1/7
Dse Maths : 4

1/7

咁撚小馬唔係想計3隻啊

你係咪數學拎U ?

我都想問
買左連贏位置Q

屌 早知買place 都$21 蚊

lm

平時唔係6隻馬先得2個位置？

咩澳洲啊

冇獨贏位置呀

屌你老母，追下post 啦
位置Q 計馬會彩池 照計頭3

其他無份

第1場skip咗… 避過一劫

屌隻6...

想見你

好能頭痛

S2 買2wp

暈啦

S2-2 超撚大棍大作戰追數

頭場7 隻 得兩個位置？？？

而家知啦發覺馬啊嘛
跟大蛇賭 快比水

+1

應該位置計3隻

On9 牙
7 隻都計兩隻
仆街啦

位置2隻
位置q 3隻

頭場勁中

不嬲6 隻先 走兩個位架Wor

3歲138

搏冷啦diu...

屌你 有得咁架咩 香港7隻都計3隻

利申 頭場果隻跑第尾

法國法國馬好難賭

只有在我贏錢的時候 播海外賽事才有意義

位置q梗係派3隻喇 派2隻同連贏有乜分別

1/6 馬PO精選:
S2-1 力之統帥 (新力必) 輸
S2-1 甘巴奧 (奧書) 輸
S2-1 確特別 (超能量) P$26
S2-2 就是快 (Win神)
S2-3 追想逐夢 (烽煙)
S2-3 艾德利 (排球少年)
S2-4 吉哈瓦島 (福逸)
S2-5 總冠軍 (冼毅力 saint)
S2-5 作家（尊兄）
S2-6 瑪蓮達 (我愛金世正)
S2-6 隨夢而行 (なつめみお）
S2-6 貌若天仙 (人一世勿一世)

其他會員心水:
S2-1 力之統帥 (周俊樂-10) 輸
S2-1 咖啡烘焙(運毒家) 輸
S2-4 豐富早餐(活影)
S2-6 常青草 (阿積士)

位置法國彩池
位置q香港
如果香港開就會

7隻馬揀4隻馬勁中？？

盲賭布狗慘被撚狗

仲要中一隻win

淨係中1關都回本了
中1關算啦你

第二場都係計頭兩名?

你屌嘜野，馬會又唔係無寫
做嘜鳩

係度講贏左你都唔會收到錢

點解2p派26蚊 睇明明2.1

勁中

神劇

又布達德

Sor 本來想打 屌呀

派彩寫$26 唔知點解

ON9
7隻馬得兩個P位

法國彩池嘛

睇多次#1啦

信佢好撚勁

位置射去外國彩池
跟人地派彩掛

6隻揀4隻都唔中Q
連W都唔中，咁佢真係勁中

好撚on9湛明諾

傻鳩紀仁安都61蚊

我真係笑撚到收唔到聲

廢閪嚟

又延遲

7隻跑得2個p
我屌你老母買左4

屌你呀
加完時唔夠1分鐘又加 ?

布達德隻隻大熱

想問位置全部7場都係得2隻？

隻一號我睇到福逸重磅嘅身影 決定唔買

勁中笑撚到

同路
但我買撚左

20:07 屌你老母
想快啲輸都唔得

連馬伕都俾連登仔燈到變男人

隻4無錢收 好撚頭痛

258啦

allin 80蚊 1

迷巴度 work 唔 work ?

第二場第3名有冇

幾淫安

法國啲口罩規定好似嚴好多

米癲拉, 你想講7號?
馬名LUANDA唔係你填色個範圍入面

又係得2隻計p？

位置我收左錢

呢場又幾多個位置啊
仆街狗會

話就話三班馬，全部績都咁能差，派隻執到笑都夠砌

咪玩

買左4 滿心歡喜有個p
仆街 派兩隻

真 好𠹌頭暈

買連贏位置 2 4 6 點解有錢收

勁皇子ok?

38

話就話三班 香港冠練隻皇圖都夠贏

有無得去海關投訴

大馬房唔會養垃圾馬 笑能左

我都想知

位置q計三隻 因為馬會開
位置計兩隻

想失控

痴撚線 水鳩人 食屎啦

投訴左佢個fps 先
佢個fps 銀行話唔係fps

就是快

當囝

屌 比佢食左幾舊水

dklm 琴晚卡左我2k

所以今日先有本

你揀曬3大熱門 搵丫婆上去j2都得la

巴度嗰隻好似細隻過人地好多

分分鐘準過班友

瀨屎壯

係

我上都得

珍

求撚其篤算

第2場 2 5 8

紀仁安都大熱

買coco

今場位置計2 定3隻

1號飛得

蘇銘倫

2wp

法國好似得第1,2名先有P

原來138磅

2>4-5-8

第一隻飛

原來戴口罩跑馬

跑都戴口罩

布達德！

10號咁都過唔到

蘇銘倫又撚

乜撚野黎

屌你巴度騎咩

照贏 痴線

屌你老母10號邊個柒頭騎
咁都過唔到

巴度騎騎下去咗4疊既

1 10 2 8

on9到
3歲138磅都贏
香港果d廢撚到

大道至正差少少

跑黎跑去都係單打獨鬥

巴度廢到

巴度四疊

比條女un下un下算係咁啦

小天地騎緊咩

巴度2檔4疊入灣？

父女q

杜俊樂都幾撚廢

蘇銘倫定楊明綸啊？

巴度番到法國都要撚賭仔

Bounce back了

巴閉啦win神Ho

杜滿樂

巴度仆街死末？

巴度唔貼欄既？

福逸贏好撚多

個鏡頭咩事

外疊唔埋欄

蘇狗

買幾多k

佢1 10q 10k

巴度2檔四疊望空
你唔好同人講去過香港跑馬

點解啲外國馬咁捱得， 138磅都贏

唔派正仆街

係果堆馬太廢

跑第3有冇p

失控

同德150磅都贏

仲以為就是快過撚到
睇個勢過硬架啦 追到平排又比人過番

巴度全程係外面係咪on9

巴度

2檔4疊 好野

楊明綸去到應該都屌打呢班騎師

巴度神級跑法

笑撚死我

都唔知等緊乜

好撚憎 朱仔把聲

3歲

第3場堆馬全部狗餅質素嚟

J2開始屌蘇

蘇銘倫食撚屎 杜拜撚到去法國

巴度幾時死

蘇師傅變撚左蘇施王既
屌佢老母

蘇銘倫你望咩姐

又攬炒

唔賭啦2場都唔中
比x賭咩屌

內欄位你架嘛

唔賭了
去炒美股算

神蘇

138 3歲咁樣flight back好撚勁
讓你18磅

巴度蘇銘倫廢撚到

喂 係咪場場 兩隻位置架

四疊放頭 望望望

30比1

第三場賽績派點部署

成班on9唔撚埋欄
做乜撚野呀

神蘇 做乜鳩

俾佢同巴度撚到我

似係

巴度真係癲到，有欄唔要，2疊有遮檔唔要，4疊望空入彎

條欄真係有鬼

法國馬真係完全唔識
輸左一場唔玩了

買左3,5 睇到吐血

睇賠率呢場應該派三隻位置

法國fku彩池

收到風福逸100k 21倍Q

比狗屌

勁中個channel話自己4重中3隻 笑到

唔中就係唔中

買左3>9,10
想跳

烽煙蛇點解巴度可以甘on9

咁究竟佢係中定唔中呢

下場點買好?

中

風

本身on9，冇得咁計

再黎啦

屌你老母湛明諾 巴度

海外馬通常係咪買騎師多

我費事害人啦

海外名家跟了

呢組馬賽績嚟講都好撚水下

再信多一次巴度

下場頭馬

又要含淚買

話屌 派頭3位置 隻1都有1.5

你睇吓獨市狗會平時食水幾深 仆街到

笑左

追想逐夢

= =

跳欄馬都有
法國馬真係好正

屌原來烽煙要咗

狗會得1.3

唔好咁講 中一場姐

笑撚死 見到馬po第二場就發癲

跟外國 派左1.5

你呢個list 每場要加一個

買撚咗先見到精選有
又針

邊個大蛇巨額過關

單t都巨額過關
Cls

1.8

單T巨額過關
邊位ching咁重手

海外都咁假

唔撚見咗人嘅福逸

失控啦

365搵唔到場馬既

寶鳩出賣

假馬唔會開

睇ladbrokes

Just for dream

睇下算，on9到

成功過到

X2

香港賽馬高班10倍 係狗會仆街D

有冇大蛇有當地賠率網介紹下

屌啦，齊中唔能得 ?

田泰安都大熱 你老母

8號睇行圈幾好

呢場全部都殘廢級

唔該巴打

買9w搏爆冷算

雅士谷上年投注站有本特刊俾你刨，今次乜柒都冇

法國班際賽嚟到香港隨時五班

2-4-9

268

瘋仔一定贏哂

超級重心 2-4-8

又要含淚買巴度 準備驗腦

屌你老母咩朱仔 揀咩8死燈閪

3號好撚堅

香港賣得過黎嗰啲PP起碼識跑
呢啲馬分分鐘唔識跑

j2班on9由頭到尾恥笑緊d馬，真係咁好笑?

佢地根本一隻都唔識啦呢啲班際賽

起碼都贏一win先啦 呢啲贏都唔識贏

紀仁安都咁熱癲到

信多巴度一次

全部馬都垃圾 買騎師算

9買

鳩買 3 6 9

唔知買乜，信精選

成尻日笑 尤其個假髮佬
朱仔果把不可一世嘅聲

呢堆垃圾馬一萬港紙應該有找？

In phone in snake we trust

mystical night + maxi bello

烽蛇 500k

6-7

開始明白點解法國PP喺香港表現通常差啲

2，3，7，8互串 sure win

289

2-5-8

6- 3.8.9

1-2-3

加州萬里萬中無一

真係賭運

仆街標題馬

Gel

烽煙

屌， 得6 冇其他

屌你老母玉樹臨風又劏我條Q

標題馬

???

又話比水 jump哂

外檔馬係咪一定要走上前燒

屌你老母咩，做乜撚野放頭

巴度!!!!!

65倍q，正

乜撚野巴度呀

爽 玉樹臨風

有！

我味出左話巴度

6,5,4,8

呢場第3有冇p 冇就含撚

寶頂名駒
玉樹臨風

D啡格 係未9買架

屌 乜撚野玉樹臨風

唔敢買6號

因為前一場2檔4 疊

廢撚到堆馬

無見過你唔中

玉樹臨風咩料

第4

我認證既賭神黎

烽煙四喜可以考慮遠征法國

屌我有6 冇其他

啱啱嗰場巴度係咪試跑道

無了 乜都無了

中左!!!中左!!!!

差隻5 邊撚到黎隻5

含淚買中都唔興奮

大外一氣

差少少！

你戒賭未

沉

中三重

屌

屌allin4w

重諗住放棄唔買

屌on9

唉

事後幾時仆街死

巴米高 紀仁安你咪癡線架

好撚正 巴度

好撚想j了

咩話 8號第4

下場十八隻 點買

紀仁安廢撚到Q都冇

留意番 直路賽

頭2場豬左120蚊，唔知回唔回到

薛立新孖寶

班7頭踩到隻玉樹臨風舖舖輸幾多馬位

佢地睇唔岩買就中

假膠？

法國果邊最少要幾多隻跑先3隻p

你中？

8

走先

真

應該冇平得咁緊要嘅

呢場爆呀

出水未..
岩岩冇腳

你中左想上黎攞彩咪俾你攞下囉

屌, FRANCE GALOP比人DDS

跟住唔洗賭啦屌

四場全日重心
2-8做愛

18隻馬有一半1x倍

買小十蚊啲腳包左條單T 好想喊

feel到再玩落去會輸返比佢。。。

哭… 跑第4…

四號老處

巫斯義精彩鬥士

其實係咪第一次播法國沙地馬

腎仔老4

新的使命 win

佢騎牛精福星唔見你講

成撚日鳩買之後發現本來可以贏錢

殺左我地香港人精神

好有賭雅士谷嗰啲二三十隻嘅feel

場場都遲開跑

老巫老啦

2014/15 (291) - Kynam (伽楠) - 梁家俊 (留意巫斯義策騎精彩鬥士處理手法相當可疑)

連嘉燈精選

要法國準時開跑仲難過我贏錢

巫斯義 新力勁(H105)

巫斯義

針緊？

你贏錢易姐

基本

外國賠率有咩網睇？

花園行圈
乜鳩野賽事黎

針能左岩岩隻精選

一棍翻身未

嘉登精選當連登精選買

發覺馬好難賭

一棍左寶高蛇

最後了 4-8-14

我買左你果隻同佢同主隻8 qpq
一齊針

姐係飛得

巴度好波

好運

紅衫拉馬好大波

希望有錢贏食個豐富早餐聽朝

依場都係3隻p?

bogo sir買咩

18隻馬點賭

得番RACING SPORT

FRANCE GALOP唔知做乜比人DDOS

老巫點睇

廢閪

上面有講

蔡俊佳做乜鳩

見到了

屌無孖寶買

4-14-15-18

就係頭4名

後上勁到仆街

12 就下面果場第1名

神蘇16檔會唔會六疊

跑完咪知

雙

神蘇果隻係咪熱係騎師到炸？
係咁回

直路

直路賽

Thanks

燈佳正選神蘇

大注了

勁中清爐
原來場場都係紅格膽再拖其他低水馬

我都識出啦勁中

無人要隻4既

我要咗

長升長有 有冇同路

100k基金

有

賭仔都係想要一個
豐富早餐

貼飛旺一旺佢先

跟左寶高 拖左你

13 p

1 > 8 12

11 15 18

布達德直落4w

12 13 14

咁多馬9買唔洗度

大漏

唔撚識出閘

笑死一大條直路

慢撚到

爆撚到

乜撚野事又第4

Cls爆

乜撚野馬黎..屌

點揀都揀唔到

On9

屌…… 又比布狗撚…
5-11仲要啡格

乜撚野嚟
點撚賭

車手追唔到

屌你老母
針到傻 留力禮拜三

法北村鎮 一步都冇
ON9

跟前果D又死哂

屌你老母買中隻陪跑馬餅

1/6 馬PO精選:
S2-1 力之統帥 (新力必) 輸
S2-1 甘巴奧 (奧書) 輸
S2-1 確特別 (超能量) P$26
S2-2 就是快 (Win神) P$26
S2-3 追想逐夢 (烽煙) 輸
S2-3 艾德利 (排球少年) 輸
S2-4 吉哈瓦島 (福逸) 輸
S2-5 總冠軍 (冼毅力 saint)
S2-5 作家（尊兄）
S2-6 瑪蓮達 (我愛金世正)
S2-6 隨夢而行 (なつめみお）
S2-6 貌若天仙 (人一世勿一世)

其他會員心水:
S2-1 力之統帥 (周俊樂-10) 輸
S2-1 咖啡烘焙(運毒家) 輸
S2-4 豐富早餐(活影) 輸
S2-6 常青草 (阿積士)

做乜鳩 爆到咁

點賭。。。

跑乜

幾淫安今場先嚟料，點搞...

買左呢D馬輸50 都覺得 on9

隻14第4

係我害左你

咩黎架

Run what

有跟你

法國馬比狗賭

屌第4

我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

垃圾馬

3-5-16-14

叫乜撚野

Thanksss

成日跑完就問跑嘜
點解唔等多一陣自己睇馬會派彩

死撚開啦 紀仁安

on撚9，睇撚錯馬
以為透出果隻係14

重注WIN
唔叫等幾時

紀仁安爆埋

我屌你老母臭閪!!!!!!!!!

唔撚賭喇 難賭到

一敏下場買咩place

我都係

覺唔覺啲馬好似都冇比過力咁
啲騎師又好似冇出過力咁
睇下隻馬心情好唔好自己去

紀仁安今日幾順
all in 作家了

咁就冇左3500

神蘇還返個名俾蘇兆輝啦

過終點先知原來個隻係3

笑死

紀仁安熱倒冷爆 狗閪

聽番佢call馬先知唔撚係

蘇狄雄呀
你係咪ON 9

屌！！
點解中親都要冷嗰隻… 搭咗隻無影

比返蘇玉華算啦

蘇狄雄就真

難賭到 買科隆都冇咁嬲

千六仲要一條直路其實鬥緊乜野

成個月人工呀, 仆佢個街

點解場場都係帶頭果隻贏

最尾100個度我仲諗住gel得

鬥放頭

新市場直路2000

邊隻跑第三

16

4-0
今晚

越走越遠，幾開心

3重彩都10皮野

係咪試閘賽事黎

蘇銘倫（神蘇）去左邊

下場59死Q啦掛

頭場你勁中

條q癲撚到

想死

真我都係咁諗

條四連仲癲

4重1蚊派32萬

我以為終於響機啦可以。。。。。

買左4重單式

第4場呢個谷主勁中 大家記得入gp btw唔係我爐黎

法國馬完全唔識玩

奧書爾中左四重彩 5蚊

賭神....

你攞彩定贈慶

賭撚

……

幫佢邀人

嘩, 原來有三寶賭今晚

贏到錢既全部都係賭神

7拖1.2.4

我都睇左幾場笑撚到

...

lm乞錢

唔賭喇
留返德甲

奧書中大錢唔見咗人 去叫雞

奧書蛇

神so撚完賭仔未

輸撚左16個..垃圾法國馬

4隻都係冷 cls

竟然咁大注

屌佢老母

Tg post完飛就唔見左人

奧書蛇去能左睇樓 ?

咁刺激

總冠軍 100%？

垃圾馬都賭咁大

有無師兄有365條Link分享下🙏🏻

癲撚到雲巴

cccccccccccccc

百5萬
屌

有無圖

想睇飛

想睇

大戶

希望係

好撚癲

一棍算 屌你老母

冠軍？

奧書係邊度 出黎

唔撚賭了

跟

一棍左總冠追數

法國馬 應家柏都死啦吊

奧書見琴晚大家都幾好傾
派返1000蚊比小弟ok？

真定假

買咁撚大...癲

奧書蛇蒲頭未

好多馬餅

二千堅尼唔跑二千米？

假喇屌

牛角仔條數來

雲巴搞乜

cls
好撚有錢

老巫好撚廢

費伯華底出真係基本野

事後 派？

得2隻位置一定唔撚賭
ON 9

屌你老母抵你直路頭禁住

Ifc頂層
再見咁多位手足
針足四場

我了

等埋

百幾個發達啦

好地地跑乜撚法國馬呀屌

Lm 我了

我了奧蛇

含你龜頭 派ok？

紀淫安

下星期仲有

同一時間有人中5蚊四重

有人輸廿球

岩岩好

擺明留力星期三同日

講真 雅士谷果期點搞

成班狗餅之前冇跑咁耐做過D乜 廢撚到

英國馬

過哂成個月人工入馬會

我以前是冠軍

爸爸

跑馬馬拉松

乞食起機

奧書達人
奧書醒

只賭g1

轉數快俾我

新力書

馬會好撚毒
整咁多海外賽日搞到家破人亡

唔係賭屈敬咸

我做你後備愛人

差d輸到破產

單t派20k

係
以後只可以播日本馬算9數

大不列得q買

上面跑第1 = 今場2號
第2 = 今場9號
第3 = 今場5號

跑第1 = 今場1號

1號係高獎金達人

接納
2934
連贏位置Ｑ
海外賽事第2組 星期一
第5場 連贏及位置Q
3 (3)勝雷霆
4 (4)汪海閃亮
8 (8)狂暴沙風
9 (9)作家

$ 10.00
$ 120.00

[貌若天仙日出玲瓏] 六月一日法國二千堅尼賽日討論區II

支持彭國年

7-8

有救命水未

唔通又要一棍allin

寶塚又係賭足全日

8.狂暴沙風

賭埋呢場？

隻1上場水準點評論

留返星期三all in 啦

大賽買大賽騎師

1號上場單挑

支持

想一棍總冠軍

16個有幾多格草皮

cls 我4/5年人工

晨操

岩晒
等大家睇下日本騎師
死溜星屌你老母內欄等位
1檔飛出去把撚

挽留

我見係你 真係提一提 要一棍就揀作家

15萬w 一鋪番黎

藍營

你會唔會搵得少得制

屌你第2段

底出吧費達拿

日本馬真係好撚好賭

20萬一年 2雞都冇
仲少過職賭

上面我貼果條片, 係最近5月11日G3黎

2-9-5
平磅58KG

其他馬都係55KG-57KG

正路應該都係依3隻

想all in 登頂峰

土著啦

on9啦
有轉播就到鬼佬撚狗
上次廢lin全日0win

柏x雷 四大天班

雖然我知佢應該係pt

望左頭4場就知冇正路過

冇計 我公司好撚中意壓榨d 頭幾年u grad 因為個個都當佢跑道

我見土著往積差唔多次次第一

想要布

同牛角仔一樣，一棍